# 
# Translators:
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2019
# Iris Zeng <yz3535@nyu.edu>, 2016
# 百杰 陈 <bj.chen@eliteu.com.cn>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBlocks\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-16 15:27+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-01 10:57+0000\n"
"Last-Translator: Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/open-edx/xblocks/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ubcpi.py\n"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:127
msgid ""
"\"Simple\" means examples for different answer possibilities are "
"intentionally selected when students are viewing peer answers.<br>\"Random\""
" means examples are selected at random and may not include different answer "
"possibilities."
msgstr "“Simple”表示当学生查看同伴的回答时，不同的可能答案的示例将会特地选择出来。<br>\"Random\" 表示选择答案示例时是随机的，可能不包含不同的可能答案。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:9
msgid "&nbsp;({{weight}} point possible)"
msgstr "&nbsp;(总分{{weight}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:10
msgid "&nbsp;({{weight}} points possible)"
msgstr "&nbsp;(总分{{weight}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:196
msgid "(Option {{rc.answer_original + 1}})"
msgstr "(选项 {{rc.answer_original + 1}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:206
msgid "(Option {{rc.answer_revised + 1}})"
msgstr "(选项 {{rc.answer_revised + 1}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:237 ubcpi/static/html/ubcpi.html:86
#: ubcpi/static/js/partials/ubcpi-answer-result.html:8
msgid "(You chose this option)"
msgstr "（您已勾选此项）"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:229 ubcpi/static/html/ubcpi.html:246
msgid "(correct)"
msgstr "（正确）"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:144
msgid "({{weight}} point possible)"
msgstr "(总分{{weight}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:146
msgid "({{weight}} points possible)"
msgstr "(总分{{weight}})"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:161 ubcpi/static/html/ubcpi.html:163
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:25
msgid ", Completed"
msgstr "，已完成"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:165 ubcpi/static/html/ubcpi.html:27
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:58
msgid ", In Progress"
msgstr "，进行中"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:29 ubcpi/static/html/ubcpi.html:60
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:62
msgid ", Upcoming"
msgstr "，即将开始"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:97
msgid "Add New Answer"
msgstr "添加新答案"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:163
msgid "Add New Example"
msgstr "添加新示例答案"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:145
msgid ""
"Add example answers to the answer pool for this question. Students most "
"likely to see these answers are those completing the assignment first, when "
"the answer pool is small."
msgstr "添加示例答案至此题目的答案池中，一般是已完成任务的学员才可见此答案池，因为此时答案池内答案数量较少。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:81
msgid ""
"Add the text for this answer. If you wish to add an image, press the button "
"below."
msgstr "输入答案文字内容，也可以通过以下按钮来添加图片。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:91
msgid ""
"Alternative text - a description of the image for non-visual users. The "
"description should provide all the information needed for someone to answer "
"the question if the image did not load."
msgstr "文字说明 - 提供给非可视用户的文字描述，应包含该题目的所有所需信息，即无需图片也可答题。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:161 ubcpi/static/html/ubcpi.html:25
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:58
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:223
msgid "Answer Options"
msgstr "答案选项"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:80
msgid "Answer {{$index + 1}}"
msgstr "答案{{$index + 1}}"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:134
msgid "Answers Students See - Number Selected <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "学员可见答案 - 已挑选数字<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:126
msgid "Answers Students See - Selection Logic <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "学员可见答案 - 挑选逻辑<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:188
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:89
msgid ""
"Choose if you want the image to appear above or below the question text."
msgstr "设置图片在题目文字上方/下方。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:44
msgid "Choose if you want the image to appear above or below the question."
msgstr "设置图片在题目上方/下方。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:109
msgid ""
"Choose the answer you consider correct, or select \"n/a\" if there is no "
"correct answer."
msgstr "选择您认为正确的答案，若所有答案皆不正确，请选择“n/a”。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:152
msgid "Choose the answer."
msgstr "选择答案。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:221
msgid "Class Breakdown"
msgstr "划分等级"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:174
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确答案"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:108
msgid "Correct Answer <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "正确答案<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/js/partials/ubcpi-answer-result.html:7
msgid "Correct Option"
msgstr "正确选项"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:28
msgid ""
"Defines the number of points each problem is worth. If the value is not set,"
" the problem is worth the sum of the option point values."
msgstr "设置每一个题目的分值。如果未设置，则题目分值取其选项分数值之和。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:18
msgid "Display Name <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "显示名称<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:215
msgid "Error retrieving data!"
msgstr "检索数据时发生错误！"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:175
msgid "Error retrieving statistics!"
msgstr "检索统计数据时发生错误！"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi_edit.js:162
msgid "Error saving question"
msgstr "保存问题时发生错误"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:160
msgid "Error submitting answer!"
msgstr "提交答案时发生错误！"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:96
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:151
msgid "Example Answer {{$index + 1}}"
msgstr "示例答案{{$index + 1}}"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:144
msgid "Example Answers <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "示例答案<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:93
msgid "Explain to other students why you chose this answer (Required):"
msgstr "将您选择此答案的理由解释给其他学员听（必填内容）："

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:157
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:116
msgid "Explanation (optional)"
msgstr "解释（选填内容）"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:115
msgid "Explanation <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "解释<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:257
msgid "Final Answer Selection"
msgstr "最终答案选项"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:184
msgid "Final Answer Selection:"
msgstr "最终答案选项："

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:12
msgid ""
"First, the learner answers a multiple choice question and provides an "
"explanation for the answer. Next, the learner sees answers and explanations "
"submitted by other learners. After reflecting on these peer responses, the "
"learner can make revisions and submit a final answer and explanation. "
"Finally, the learner sees the correct answer, if supplied, and any "
"explanation that you provided for it."
msgstr ""

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:111
msgid ""
"In order to move to the next step please briefly explain why you chose this "
"answer."
msgstr "在进行下一步前，请您简述一下选择此项的理由。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:112
msgid "In order to move to the next step please choose an answer."
msgstr "在进行下一步前，请选择一项答案。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:113
msgid ""
"In order to move to the next step, please choose an answer and briefly "
"explain your choice."
msgstr "在进行下一步前，请选择一项答案并简述其理由。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:100
msgid ""
"In the next step, you will be shown a selection of other responses that may "
"help you refine your answer."
msgstr "在下一步中，您会看到其他答案，您可根据这些答案来修改自己的回答。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:250
msgid "Initial Answer Selection"
msgstr "初始回答"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:183
msgid "Initial Answer Selection:"
msgstr "初始回答："

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:176
msgid "Instructor's Explanation"
msgstr "教师答题解释"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:63
msgid "Maximum Characters <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "字符数上限<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:56
msgid "Minimum Characters <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "字符数下限<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:133
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: ubcpi/static/js/src/d3-pibar.js:36
msgid "Not enough data to generate the chart. Please check back later."
msgstr "数据不足，无法生成图标，请稍后重试。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:108
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ubcpi/static/js/partials/ubcpi-answer-result.html:6
msgid "Option {{ $index + 1 }}"
msgstr "选项{{ $index + 1 }}"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:245
msgid "Option {{$index + 1}}: {{rc.calc($index)}}"
msgstr "选项{{$index + 1}}: {{rc.calc($index)}}"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:10
msgid "Peer Instruction"
msgstr "同伴教学法"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:11
msgid ""
"Peer instruction problems give learners more interactive engagement while "
"they complete a multiple choice question that may or may not have a correct "
"answer. The tool supports deeper consideration of the learner’s "
"understanding of a concept and the correctness (if applicable) of an initial"
" answer. Learners complete these problems in three steps."
msgstr ""

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:96
msgid ""
"Please edit your explanation so that it is less than {{rationale_size.max}} "
"characters."
msgstr "您的解释内容不得超过{{rationale_size.max}}个字符。"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:161 ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:176
#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:216
msgid "Please refresh the page and try again!"
msgstr "请刷新页面并重试！"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:74
msgid "Possible Answers <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "所有答案选项<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:28 ubcpi/ubcpi.py:270
msgid "Problem Weight"
msgstr "问题权重"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:46
msgid ""
"Provide alternative text - a description of the image for non-visual users. "
"The description should provide all the information needed for someone to "
"answer the question if the image did not load."
msgstr "文字说明 - 提供给非可视用户的文字描述，应包含该题目的所有所需信息，即无需图片也可答题。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:158
msgid "Provide an explanation for this answer."
msgstr "解释此答案。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:12 ubcpi/static/html/ubcpi.html:148
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:36
msgid "Question Text <font color=\"red\">*</font>"
msgstr "问题文字内容<font color=\"red\">*</font>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:163 ubcpi/static/html/ubcpi.html:27
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:60
msgid "Reflection"
msgstr "参考其他答案"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:155 ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:84
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:165 ubcpi/static/html/ubcpi.html:29
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:62
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:184
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi_edit.js:158
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:211
msgid "See how your classmates answered <a href=\"#classbreakdown\">below</a>"
msgstr "查看您同学的<a href=\"#classbreakdown\">作答</a>"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:71
msgid ""
"Step 1) Your Initial Answer <span class=\"inline-hint\">You can change this "
"answer later, if you change your mind.</span>"
msgstr ""

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:36
msgid "Step 2) Read Other Students Answers"
msgstr ""

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:72
msgid ""
"Step 3) Your Final Answer <span class=\"inline-hint\">You now have the "
"option to change your initial selection and explanation, if you wish.</span>"
msgstr ""

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:43
msgid "Student Answer: {{options[answer.option].text}}"
msgstr "学生答案：{{options[answer.option].text}}"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:198 ubcpi/static/html/ubcpi.html:208
#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:46
msgid "Student Rationale"
msgstr "学生答题依据"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:117
msgid "Students see the explanation after seeing the final answer."
msgstr "在查看最终答案后，学员会查看作答解释。"

#: ubcpi/static/js/src/ubcpi.js:154
msgid "Submitting"
msgstr "提交中"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:75
msgid ""
"The answers appear as choices underneath the question, with a maximum of 10 "
"allowed per question. Each answer may contain text, an image, or a "
"combination of both. <br><br>To add another answer press the \"Add New "
"Answer\" button. To remove an answer press the blue \"x\" next to the blue "
"option you want to remove."
msgstr "您的作答显示在问题下方，每题最多10个答案，每个答案可包含文字/图片/文字+图片。<br><br>点击“添加新答案”按钮可添加新的作答，点击蓝色“x”图标可移除作答。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:37
msgid ""
"The question appears above the possible answers that you set below. You can "
"use text, an image, or a combination of both. If you wish to add an image to"
" your question, press the \"Add Image To Question\" button."
msgstr "问题显示在所有答案的上方，您可使用文字/图片/文字+图片进行作答。如需添加图片至问题中，请点击“添加图片至问题”按钮。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:37
msgid ""
"These are samples of other student answers for this question. Read them and "
"then compare with your answer below."
msgstr "这些是其他学员对此问题的答案例子，请查看并与您自己的作答相对比。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:222
msgid ""
"This is a look at how your classmates answered the question during the "
"initial and final rounds."
msgstr "这是您同学分别在初始作答步骤和最终作答步骤的答题情况。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:64
msgid ""
"This is the maximum number of characters the student explanations may "
"contain."
msgstr "学员答案解释的字符数不得超过此值。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:57
msgid ""
"This is the minimum number of characters the student explanations must "
"contain."
msgstr "学员答案解释的字符数不得少于此值。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:135
msgid ""
"This is the number of examples shown to the students after they answer. "
"Enter the # symbol to use the same number as the answer possibilities you've"
" set."
msgstr "学员在作答后可见的答案例子数量，请输入“#”符号以使用答案数量，与您所设置的所有答案数量相等。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:19
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "名称显示在页面顶部的横向导航栏中。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:42
msgid ""
"Upload a file first using Content > Files &amp; Uploads. Then copy the "
"'Studio URL'. Paste that into the text field here."
msgstr "通过“内容 > 上传&amp;文件”来上传文件，然后复制“Studio URL”并粘贴在此处输入框中。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:87
msgid ""
"Upload a file using Content > Files &amp; Uploads. Then copy the 'Studio "
"URL'. Paste that into the text field above."
msgstr "通过“内容 > 上传&amp;文件”上传文件，然后复制“Studio URL”并粘贴至上方输入框中。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:118
msgid "View Question Statistics"
msgstr "查看问题统计数据"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:107
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:95
msgid ""
"You are approaching the limit of {{rationale_size.max}} characters for this "
"answer. Characters left: {{rationale_size.max - rc.rationale.length}}"
msgstr "此答案内容不得超过{{rationale_size.max}} 个字符，还可输入{{rationale_size.max - rc.rationale.length}}个字符。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi_edit.html:182
msgid "You are unable to save this form as there are errors:"
msgstr "无法保存此表格，发生错误："

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:202
msgid "Your final answer:"
msgstr "您的最终作答："

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:192
msgid "Your initial answer:"
msgstr "您的初始作答："

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:110
msgid "Your rationale must be a maximum of {{rationale_size.max}} characters."
msgstr "您的答案解释不得超过{{rationale_size.max}}个字符。"

#: ubcpi/static/html/ubcpi.html:109
msgid "Your rationale must be a minimum of {{rationale_size.min}} characters."
msgstr "您的答案解释不得少于{{rationale_size.max}}个字符。"

#: ubcpi/answer_pool.py:125
msgid "Option "
msgstr "选项"

#: ubcpi/answer_pool.py:129
msgid "Missing option seed(s): "
msgstr ""

#: ubcpi/answer_pool.py:145
msgid "Missing 1 option seed"
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:93
msgid "Question must have text element."
msgstr "问题必须要有文本。"

#: ubcpi/serialize.py:133
msgid "Option must have text element."
msgstr "选项必须要有文本。"

#: ubcpi/serialize.py:145
msgid "Missing rationale for correct answer."
msgstr "正确答案缺乏作答依据。"

#: ubcpi/serialize.py:147
msgid "Only one correct answer can be defined in options."
msgstr "选项中只能定义一个正确答案。"

#: ubcpi/serialize.py:152
msgid ""
"Correct answer and rationale are required and have to be defined in one of "
"the option."
msgstr "必须在一个选项中定义一个正确答案和作答依据。"

#: ubcpi/serialize.py:185
msgid "Seed element must have an option attribute."
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:211
msgid "Every peer instruction tool must contain an \"ubcpi\" element."
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:215
msgid "Every peer instruction tool must contain a \"display_name\" element."
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:224
msgid "Every peer instruction must tool contain a \"question\" element."
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:230
msgid "Every peer instruction must tool contain a \"options\" element."
msgstr ""

#: ubcpi/serialize.py:236
msgid "Every peer instruction must tool contain a \"seeds\" element."
msgstr ""

#: ubcpi/ubcpi.py:60 ubcpi/ubcpi.py:63 ubcpi/ubcpi.py:65
msgid "Minimum Characters"
msgstr "最小字符数"

#: ubcpi/ubcpi.py:62 ubcpi/ubcpi.py:63 ubcpi/ubcpi.py:65
msgid "Maximum Characters"
msgstr "最大字符数"

#: ubcpi/ubcpi.py:68
msgid "Number of Responses"
msgstr "回复数量"

#: ubcpi/ubcpi.py:70
msgid "Not an Integer"
msgstr "非整数"

#: ubcpi/ubcpi.py:75
msgid "Invalid Option(s): "
msgstr "无效的选项(多个)："

#: ubcpi/ubcpi.py:184
msgid "Peer Instruction Question"
msgstr "结对指导问题"

#: ubcpi/ubcpi.py:187
msgid "<p>Where does most of the mass in a fully grown tree originate?</p>"
msgstr "<p>一棵完全成材的树的大部分质量来自哪里?</p>"

#: ubcpi/ubcpi.py:190
msgid ""
"The question the students see. This question appears above the possible "
"answers which you set below. You can use text, an image or a combination of "
"both. If you wish to add an image to your question, press the 'Add Image' "
"button."
msgstr "学生看到的问题。此问题显示在可能的答案的上方，您在下方设置这些答案。您可以使用文本、图像，也可以将两者结合。如果您希望为问题添加图像，请按“添加图像”按钮。"

#: ubcpi/ubcpi.py:197
msgid "Air"
msgstr "空气"

#: ubcpi/ubcpi.py:198
msgid "Soil"
msgstr "土地"

#: ubcpi/ubcpi.py:199
msgid "Water"
msgstr "水"

#: ubcpi/ubcpi.py:202
msgid "The possible options from which the student may select"
msgstr "学生可能会选择的选项"

#: ubcpi/ubcpi.py:207
msgid ""
"The minimum and maximum number of characters a student is allowed for their "
"rationale."
msgstr "允许学生用于其原因陈述的字符的最小数量和最大数量。"

#: ubcpi/ubcpi.py:212
msgid "The correct option for the question"
msgstr "这个问题的正确选项"

#: ubcpi/ubcpi.py:216
msgid "Photosynthesis"
msgstr "光合作用"

#: ubcpi/ubcpi.py:217
msgid "The feedback for student for the correct answer"
msgstr "学生对正确答案的反馈"

#: ubcpi/ubcpi.py:222
msgid "Overall stats for the instructor"
msgstr "此导师的基本概况"

#: ubcpi/ubcpi.py:226
msgid "Tree gets carbon from air."
msgstr "树木从空气中获得二氧化碳。"

#: ubcpi/ubcpi.py:227
msgid "Tree gets minerals from soil."
msgstr "树木从土地里获得矿物质。"

#: ubcpi/ubcpi.py:228
msgid "Tree drinks water."
msgstr "树喝水。"

#: ubcpi/ubcpi.py:231
msgid ""
"Instructor configured examples to give to students during the revise stage."
msgstr "导师配置了要在修订阶段提供给学生的示例。"

#: ubcpi/ubcpi.py:245
msgid "System selected answers to give to students during the revise stage."
msgstr "系统选择了要在修订阶段提供给学生的答案。"

#: ubcpi/ubcpi.py:250
msgid "The algorithm for selecting which answers to be presented to students"
msgstr "用于选择要向学生呈现哪些答案的算法"

#: ubcpi/ubcpi.py:259
msgid ""
"ISO-8601 formatted string representing the start date of this assignment. We"
" ignore this."
msgstr "表示此任务的开始日期的 ISO-8601 格式的字符串。我们将忽略此字符串。"

#: ubcpi/ubcpi.py:264
msgid ""
"ISO-8601 formatted string representing the due date of this assignment. We "
"ignore this."
msgstr "表示此任务的截止日期的 ISO-8601 格式的字符串。我们将忽略此字符串。"

#: ubcpi/ubcpi.py:308
msgid "System will select one of each option to present to the students."
msgstr "系统会选择一个选项给学生。"

#: ubcpi/ubcpi.py:309
msgid "Completely random selection from the response pool."
msgstr "来自答案池的完全随机的选择。"

#: ubcpi/ubcpi.py:312
msgid "Appears above"
msgstr "在上方显示"

#: ubcpi/ubcpi.py:313
msgid "Appears below"
msgstr "在下面显示"
